訴苦：親戚好煩

成日大聲講野，仲要係我耳邊，仲要個個講埋D自以為是的道理，真係勁煩，又唔可以駁佢地既歪理